快樂既暑假咁快又完

今年既暑假真係好充實好開心，每日都飲喜茶上微博睇內地明星rap。
但係香港好似好亂，我一直都對我爸爸既職業十分自豪，但唔知點解佢最近講既野愈黎愈恐怖愈黎愈冇人性，佢同我講佢每日都幫香港清理害蟲。我爸爸最近都唔比我睇電視，但今日同屋企人係街食飯見到新聞台，有一班好似爸爸既人係地鐵到打市民。我問爸爸「點解有人比人打警察唔去幫佢地既？如果比人打既係我識既人我一定會好心痛」 我爸爸冇答到我，淨係比左一舊野我同我講「如果你比人蝦就禁呢個制啦，就會有人幫手架啦」「咁點解地鐵入面比人打既冇得禁呢個制既？」我爸爸照樣乜都冇講。
下星期一就開學，希望同級同班既同學唔好過左個暑假唔記得我唔同我玩啦。

星期二準備蛋蛋爆裂班房等你

打完篇文發覺個主旨exactly相反左，所以各位掉轉黎睇。